李國章的超級大學

李國章係2000年頭嗰時大力鼓吹中大同科大合併，最後因為師生大力反對而告吹。
其實到今日如果真係俾佢係嗰時合併到，呢間大學嘅綜合能力會唔會超過香港大學幾條街？甚至成為亞洲最勁嘅大學？

咁八大合埋一齊咪勁撚過mit

有浸大係度就變負累

BU 又唔係想象中咁差
有某d科好似music,commu都出名

😂😂

BU撚發現

我講句好話啫
又冇話自己讀BU

合併就勁？你估睇緊龍珠咩

無禾母校含大份>?

真心唔係讀BU?

此po已完

笑左

中大=文人
科大=偷竹

合咗體係咪叫孔乙己大學

竊竹

no
係烏大龜大學

咁如果🐶同細路女合體呢

講還講.........

合併咗music同commu好明顯都係支大帶頭

點會呀

將九龍三大合併仲實際